果青13卷封面公開！！！

究竟會係雪崩？抑或團滅？
利申: In 彩加 we trust

エンドロールが流れる前に
暦は雪解けの季節を迎えるが、新しい希望の芽吹きはまだ遠く感じられる3月。それぞれの想いを言葉にし、行動しようとする雪乃、結衣、八幡。そして、それは今のままの関係でいることを終わらせることでもあって――。雪ノ下雪乃は、最後まで見届けて欲しいと願った。由比ヶ浜結衣は、このままずっと一緒にいられたらと祈った。美しい夕日に時が止まればと願っても、落日を迎えなければ新しい日はやってこない。前に進むために諦めること、終止符を打つこと。悩む間もなく、巻き戻すことも出来ず、エンドロールは流れ始める……。

拿拿聲完左佢出第三季/劇場版啦屌

都係果句 開放式結局

得3卷 除非肯詳細講 否則肯定唔夠份量
第二季咁急都唔知為乜

好想佢出劇場版

彩加黨

下卷一色做封面
一色最後跑出

雖然一色好正 但贏嘅機會真係0

結局大老師繼續做廢青毒撚最好

岩岩重睇左最後果集
WA2 feel太重 好唔開心

仆街 比人FF下都唔得

一色係咪皮已收

一直都係比肥渡用嚟調解下氣氛

究竟點完結先係最好
揀貓狗一色都會得罪fans
但毒撚end又顯得大老師追求真物嘅心理變左白做

學神知咁 揀老師,川沙

扣除我鍾意一色
揀雪乃係最合理
獨撚end要睇佢點寫法
揀其他係要燒書

全都要end

開放式結局算啦
俾口的幻想空間大家

得罪全世界

一色 for sure

上一卷話物語は最終章へ 今次又話エンドロールは流れ始める

等到2046

貓或狗end都冇所謂

揀雪乃啦 結衣留比我

唔係真係開放式結局下話

係唔係要睇小說先知套野講咩,

睇第二季就黎睇第三次都唔太明...

資訊量太多睇得好辛苦

如果夠膽瑠美end我飛去日本買齊一套返黎供奉

沙希沙希

敗犬

睇小說你都要揣摩佢地班人既話中話

定啲嚟 一定係雪乃

雖然我都好想睇結依做新娘

衣先啱

9成9係雪乃
差在有幾多後日談
利申:陽乃黨

材座木end

我要一色end呀

彩加
Btw應該都係雪乃啦

唔想任何一個人輸

唔係一色end既話 我寧願全部都要end

yui
可以死心 然後14卷封面就係yukino加隻貓

大老師除咗第一卷 同第四卷得半個臉就冇上過封面

一色BB.

女角橫行，大老師
材木座同mk葉山都無

6.5卷saki saki同個妹

有材木座

表示同情

睇完可以直接玩咸濕版果青

雖然好想一色end
但係都好難 總之呢3件是旦一件我都接受

唔要咩開放式結局
開放式結局啫係無結局
啲仆街作者唔知點收科就整個垃圾開放式結局出黎
以為自己好醒
搞到啲乜黨物黨罵戰完唔到

最後就會有人話
開放式結局幾好
大家可以諗自己鍾意嘅結局

我屌佢老母呀
要個讀者FF埋自己諗嘅結局
不如以後作者剩係比標題同人設
之後讀者自己FF埋個故事咪算囉咁

成日自爆攬晒上身
唔爭在連女都攬晒

一定係葉山end

出左未

好似今日出

噚日有偷跑

各馬匹已入閘 各就各位

毒撚end

咪又係得貓狗鬥
一色已經自爆左

貓狗一起收皮 孤獨ending 完

係咪最後一本？

仲有一本

得罪講句，狗老母end機會仲高過狗end啦。
而家結衣就算被小企當面表白，咪一樣會拒絕讓比雪乃。

收皮啦屌你老母 作唔到落去就執撚柒左佢啦

等撚左好耐啦屌！

求劇透

如果一色end，我會買多3套傳教

讚嘆ぽんかん神

咁你慳番都得

又讓賽?

上大陸仔/巴哈睇劇透

劇透唔該4重加密

完未呀屌你老母

跟呀

下卷(14卷)完

聽日收到本書
睇完上黎透下

妹end先係王道

有冇劇可以透下

想問下漫畫版61話
雪乃準備搬返屋企
對應返小說版係第幾話？

十二卷開頭

瑠美end先係王道

一色

MolaMola

妹end皆大歡喜
應該全部黨都心服口服

如果佢而家話大老師同小町冇血緣關係
最後結撚埋婚
我接受到架

咁不如話彩加變性做女人算

不如話大老師係蘿莉控
嫌雪乃太老要蘿莉版瑠美

瑠美瑠美留番比我
Ok?

冇彩加喎屌你老母

瑠美都冇份係咩玩法

瑠美係隱藏正宮

識揀一定揀陽乃

同意，陽乃先係真物

可惜少出場

巴打們識貨
佢一直睇透晒班小朋友

如果陽乃食咗大老師
雪乃應該點反擊